一家五口一齊落街就會拉？

話說小弟揸七人車
平時平時都會揸屋企人返工
但係我架車唔係泊正喺屋企樓下，要行一段距離先到停車場

咁我哋成家一落街，去攞車咪會比狗拉奶？

係

最後嗰個隔1.5米行

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

你講句 支持警察 保證無事